每次都係人地國家聲援我地, 下次我地係咪應該向佢地表示謝意同支持

好似黃背心黨表明支持
日本又有人捐錢
美國都出口表態

但有冇發覺每次遊行我地都好似無多謝過人地

唔好令人覺得我地只係關心自己
久而久之佢地見你地成日藍剔已讀, 又唔回覆
搞到無乜癮支持聲音就會越黎越少

所以應該同佢地有互動
慢慢建立一個全世界都支持香港嘅形勢
咁亦都等同於對中共施加無形嘅壓力

pish

推呀
希望work

有冇巴打有idea

推

贏咗先

點解唔同步進行

如果有外國支持同關注
中共已經無乜可能再出到咩陰招
佢地再做咩行為都會被認定為錯誤

全球道謝大行動

日本有人捐錢

認同！！！

反正遊行再咁落去好難升級

一齊brain storm下揾新方向啦

打贏左先，而家留腦諗下點拆

其實有，
聽到有巴絲比外國記者訪問有講多謝美國幫手

點解你同樓上個位巴打都話要打贏咗先
贏？幾時先算贏

如果你兩位係5毛
係咪即係証明中共真係好驚外國聲音越黎越大

agger
人地其他國家無責任去幫我地 但佢地好多都好好不停為我地呢粒城市仔既人發聲 什至係當地有示威活動都有人山長山遠去
我地要有感激之心啊

只想有更多實質嘅嘢俾外國報紙報下

可能只係一幅小小嘅banner俾佢地影到相返去已經足夠

成本低, 效益可以好大
其實好啱香港人性格

非常有道理 ！！！！！

一隻手掌拍唔響

雖然外國可能暫時除咗出聲支援無咩可以做
但無人知必要時
可能就係當日個班人救返你一命

聲音夠大
左膠國家好難唔去聽民意
有機會一齊逼中國表態

幾好既想法，同時顯出我地既質素唔只係顧自己
尤其8.18後，盡快做最好，因為有好多國家既人支持過我地

民記講番出嚟？
只可以日後有機會報答

下次舉世界國旗

贏左先做

唔使
舉下banner俾人影到已經夠

圖片比文字更易入腦

keep住舉旗？
舉晒各國嘅旗

點解不約而同有幾位巴打都話贏咗先做

有咩理據

點為之贏
幾時為之贏？
十年後先贏咁點

贏咗先做個意義係邊

暫時揾返睇下邊幾個國家有明確地支持
一次過舉曬各國可能又會失focus

要俾人地睇到我地同中共嘅人民係有分別
香港人之前幾自私都好

萬眾一心嘅時候要回復返我地人嘅本心同善意

美（議員支持、侵侵撚狗、好多好多法案）、英（開始bno平權、出口術）、德（收政治庇護犯）、法（黃背心）、日（個位女士 唔記得名）

巴打好嘢

ok wo, tui

未贏就多謝人
人地以為我地已經成功左 跟住就放軟手腳
同埋有更加重要既事情要做左先
例如Twitter 同文宣

日(平野玲子)

有無idea?

只係一句thank you for supporting/standing with us

所有嘢係可以同時進行

嘗試整合一下有咩國家同市民做過啲乜？
例如有人提到日本女士捐錢、法國黃背心，都肯定要道謝

我覺得可以當當地傳媒登報，可以吸引到眼球更多人關注， 所以我撐你既提議

岩呀!其實宜家遊行都唔係做比政府睇，係國際壓力~~

係當地登報可能都係好事

咁就唔使觸發個班贏嘅先表罷嘅人嘅心

係啵 只要四個人一team我地自己影返相 Twitter返佢地老家咪得囉

Exact 7 ly
巴打一句勝過我打成段廢話

係

呢兩位唔識咩叫multi-task

搵巴絲做文宣，向支持者致謝

特別係日本位女士，佢真係一個人好落力又遊行又捐錢，指名道姓向佢道謝會唔會好啲？

係
希望文宣組見到

我除咗識夾錢
其實無咩可以做

你地講完我都覺得呢個方向唔錯

岩

Push

同意 不過琴日舉牌都舉唔到

唔好忘記台灣

各位唔需要話覺得好難實行

可能遊行時寫下banner道謝, 有班手足做背景
影張相放上網已經夠

舉旗

整啲meme放上Twitter?
或者開個drive收集大家講多謝嘅片再剪埋一齊，好似中學生整生日片咁

唯有多啲推post多啲人見到，p牌仔無野做到

多謝你

不錯不錯

gdddd

感謝祭

總之唔好太膠化成件事
嚴肅地進行應該無問題

如果見到其他國家有人道災難我地都支持翻
比人見到我地係真追求自由民主同大愛 唔係只顧自己利益嘅Chinese man

推呀！

呢個真

最大力度文宣

同世界we connect

多謝你一推

其實台灣真係中共最大痛腳

我地最應表態

民間記者會！

tui

Tui

推推推，舉塊牌，加埋國旗 方便辨認？

推推推

推啊
多謝翻人地先

每個國家分開唔同嘅道謝banner

廢事人地覺得我地copy and paste

巴打多謝你支持

thank you for your attention and support

一定呀，最少分別多謝日本女士同黃背心（其餘其他人補充）

8.24係咪會入機埸？ 會唔會係好時機？ 不過我英文唔好

贏???
短時間內都見唔到
起碼多謝左先,簡單回應左先
俾人知道左我地係見到同收到

連人地外國人
明明唔關事都仆人仆命

我地都唔可以咁自私

同意 用返佢地嘅語言 分開多謝佢地

之後幾個手足企埋影張相

你誤會左，我係話「簡單道謝」先，我係否定登報，因為非主線

做野先，得閒左幫你推！
或者好似人地咁推post順手加link

正呀

國際文宣

咁實際幾時做

23號人鏈可以加入向各國多謝支持嘅原素

btw I am very thanks them

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

Support

811

好主意

初步構思係遊行時

我覺得淨係舉英美國旗
法日個啲唔洗舉
用其他方法多謝
舉文字嘅旗多謝法日就夠
一陣英美覺得自己唔夠特別

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

真心要，要籌錢登報就眾籌！香港人最多就係錢

台灣呢？

Agree

用返人地國家文字感謝就夠
應該真係唔使舉旗

721 811

Gchi

我可以幫手
咁初步整banner多謝各國聲援先啦

banner道謝都得
或者網上留comment都夠

你有無見人踢踢下波 場波未踢完走去多謝球迷入場支持 呢啲不嬲都係俾人換走/入波/完場先做
你多謝得某程度上係俾人種已經完結嘅信息俾人
咁當然啦 你好似881個主持咁覺得其實五大訴求都只係個口號 我哋已經贏咗嘅 咁其實又無咩問題嘅
最好就搞個國際嘉年華會 普天齊興 俾支持我哋嘅外國人都可以分享我哋嘅喜悅
琴晚就仲係度大大力屌自己人 瞓醒覺就去多謝外國人
香港人真係非同凡響

岩呀，有陣我都會問自己有咩資格要人地外國幫你
btw唔關示威事，記得之前日本福島出事，香港人都有話要報唔知咩恩

贏咗先啦

認同！

啱
你睇下之前日本同台灣之前成日互相感謝
台灣人去日本，幾受日本人愛戴歡迎
而且往後運動亦自動得到人哋支持
香港人都係想咁啫
所以多謝嘅banner/文宣/海報/歌/卡通乜都好，唔可以少

舉美國旗已經係多謝美國既表現
但係比弱智連登仔屌 效果顯著之後又扮冇野

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

頭先激動咗 道歉先
881個行開始可以唔駛睇
你覺得要多謝就多謝 兄弟爬山 只要係想為五大訴求好嘅就去做 只係我個人認為未到多謝嘅時候

有point
831可以試下
但當下之急要set deadline 先

好感謝

用返佢哋嘅語言道謝世界各地支持嘅人
寫係banner, 甚至變成口號，集眾人之力向鏡頭呼喊
簡單一句，多謝你地支持
已經好足夠

點解 多謝=件事完結

可以係 多謝你地既支持 我地會繼續努力 架下話?

push

講贏左先做嘅巴打係咁諗：

情況就好似大雄比胖虎打到仆街，然後有人幫口叫胖虎唔好打。

問題係，胖虎仍然係度，未解決。

唔係話你多謝人唔得，但唔洗特別曬時間人力去做囉，你估國際間唔知你幾慘？覺得你唔回應就唔禮貌？ 人地都一樣見到公義就發聲咋。

至於咩叫贏，大家個尺唔同，但至少一路所講嘅五大訴求做到先啦，依家係一個都無做到呀

無話唔得嘅 我咪叫你覺得對五大訴求有幫助嘅咪去做
只係講我嘅想法啫

我咁睇

感謝佢地支持呢件事
可能係其中一樣幫助我地贏嘅因數
多一分助力總比無好

我再重覆
呢條路好長

點先算係贏？
幾時先算係贏？ 可能要5年10年
無人知

依家只能夠做啲可以做嘅事先

調返轉咁講

「多謝你地嘅支持

有你地嘅鼓勵, 令到我地可以係爭取自由嘅路繼續行落去」

執着於贏輸嘅巴打滿意未

建立全球抗爭anti-government網絡